衝點解有問題？

一句講曬，因為唔夠多人
多人，就無問題

1000個人衝，暴徒

10000個人衝，暴民

100000個人衝，民意

1000000個人衝，民憤